通識科重會唔會教咩係 三權分立 司法獨立 一國兩制 高度自治？

大佬 事實係蛇鼠一窩
依家d老師究竟要點教？

同學生講香港理論上係三權分立 司法獨立？

當年我睇過親戚個仔既教材係有講依d野（雨革前）
依家既教材係點？

有冇00手足講下？

這些東西已全部沒有了，還教甚麼？

咪照直教囉

我就係想知 重有冇教

如果我變返中學生 呀sir教我以上幾點
一定問到佢口啞啞

就算教都講唔通啦
本書寫香港三權分立司法獨立高度自治與事實不符
講完自己都笑出嚟

但冇同學質問？
事實社會已經唔係咁 例子多到痴線
本基本法依家比人玩到穿曬洞

所以學生冇質問？
果然重係填鴨式教育

而家咪教自古以來，宇宙係中國嘅一部份

重有依幾年多左好多新規定
一國大於兩制
dq既標準
一地兩檢

最新既遊戲規定 會唔會有update本教科書？

Rule of law
Rule by law

通識唔係要討論架咩？

我冇讀過
個人理解個科程係咁

Sorry ,借位一用

大家應該由問題根源去思考,與其一樣樣去反對政府D賣港政策,點解唔用真普選趕走曬班賣港賊,必須要令更多人知問題根源核心,個個支持真普選!!!

一日無真普選,建制派,港共政權賣港賊一車車補上,要徹底趕走賣港賊,只有真普選!!!

[請廣傳]香港只有真普選先可以趕走港共政府同建制派賣港賊!

平時就蛇鼠一窩
出事就三權分立(割蓆)

我幫個中一補ls咪係咁 同佢講只係書寫 考試照寫 但要知道係假

比個希望佢
理論上香港係咁
但現實已經唔係
到你大個希望你爭取到係

依加小學唔講㗎啦，唔會好明顯咁話無，不過唔會提囉，陰啲陰啲咁洗腦。小學教科書講一國兩制都淨係話兩制係社會主義同資本主義嘅分別

公民抗命= 暴動
法治精神= 尊重極權主義的法律

2016年11月1日，行政長官梁振英表示不排除全國人大常委會就宣誓風波進行釋法，原定到北京參加經濟合作研討會的行程將取消。多個政黨批評梁破壞司法獨立，是威脅和干擾法院

依個當年真係笑左
完美話比香港人知 從來冇司法獨立